究竟邊度有好食嘅西多士

西多士乃係香港茶餐廳嘅代招牌食物，但近年嚟好多餐廳都偷工減料，
希望各位俾料，無論好唔好食，足唔足料都好
等大家可以參考參考

赤柱泗益

條女隻西

大埔墟熟食中心李記

蘇記！

唔係張煥記咩？

希望冇記錯名

haha

上環街市瑞記

大快活

屋企

三洋餐廳

美心

cafe de coral!

筲箕灣安利

佐敦！

法蘭西

上次去好似西環食左件流心奶黃西多
甜撚到仆街
仲要垃圾街坊店都要有Min charge

你嗰塊多屎

源記有隻黑白西多屎, 食過覺得唔錯